林早洩今晚會唔會賴尿？

記住唔好飲咁多水呀

應該震緊了

洩唔出

一地都係

話之佢瀬屎

抵撚死啦佢

留番網頁版啲廣告自己睇

屎尿齊噴